好驚俾人block所以唔敢暢所欲言

Admin可否跟進下block人功能？

高登百幾個block

可以在起底出返被block人數